康城真係狗也不屌 2

康城真係狗也不屌1

繼續畀康城狗解釋吓住堆填區有咩好

暫時只講得出無公屋味
無垃圾味同大陸人喎